這名男子挑戰「連續30天每天喝3公斤水」

我們都知道多喝水對身體健康有好處，國外的一位網友就決定要挑戰「連續30天每天喝一加侖（約3.78公斤）水」，想要看看每天攝入足夠多的水會對身體帶來什麼改變。

第1天：

由於要喝的水太多了，他乾脆直接走哪都帶著裝水的大瓶子，結果當晚到11:30次才完成任務。

第5天：

他感覺整天都在喝水，而且吃的少了，因為肚子總是飽的，而且他每過20分鐘就要上一次廁所，辦公室的同事差點以為他是因為嗑藥導致身體出了問題。

第10天：
他注意到自己的身體開始發生變化，他感覺自己好像變帥了一點。以前早晨他需要一杯咖啡才能夠讓自己清醒開工，但是現在早上醒來就感覺神清氣爽。
他依然是每天到哪裡都帶著大水瓶，就算是在床上也不例外，每天用手臂拿水瓶，他感覺臂力有增強了，不過每天要喝完一加侖的水依然是一件很有難度的事情。

第15天：

他明顯感覺自己變得精力充沛，他以往每天都至少要喝兩杯咖啡提神，但是現在幾乎不喝咖啡了。傍晚跑步的時候，也覺得速度更快了，晚上的睡眠質量也提高了。他以往的時候晚上睡覺總感覺燥熱，現在沒有這種感覺了。
而且沒有喝水的時候他經常都會感覺很渴，好像他的身體已經適應了這種攝入這麼多水量的生活方式，他感覺自己可能回不到以前那樣了。

第20天：
身邊的人說感覺他現在更快樂一些了~

第25天：

還是每天頻繁上廁所，但是他的朋友說他的膚質變好了，而且他感覺非常有活力，自我感覺非常好。他已經不覺得喝下一加侖的水是一個難題或者挑戰了，已經完全適應了這種狀態。

第30天：
挑戰的最後一天還是上很多遍廁所，而且一直感覺很渴，他覺得每天喝一加侖的水有些過量，但是他還是感覺沒有喝夠水。
他並不建議每個人都喝這麼多的水，因為這樣可能會讓你的胃部受到傷害。如果是在戶外做體力工作，那就需要比在室內進行腦力工作攝入更多的水。
這樣的結果是不是也讓你覺得很驚艷呢？其實健康人有很強的調節和適應能力，水喝多了能排出去，水喝少了身體會發出口渴的信號促使你去喝水，因此不必對於飲水量有太多擔心，但是工作忙的時候也要記得喝水哦~分享出去，讓大家看到這個有趣的挑戰吧！

點解睇落咁似某篇潮文....

第30天連登仔一次過喝了30公斤水
開始有點口乾了

我覺得似便秘潮文多d

我覺得似手淫的力量..

Yes

You're going to visit a content farm :

Continue? Back if you are annoyed with them.